經過今日我決定過當做藍絲

可以合法打人又有警察幫手睇場
帶住把刀周街行又得
簡直比民主更自由
做左藍絲之後第一件件事就喺要幫d垃圾黃鋪裝修
尤其喺大班ED傷害14億人民感情既
邊個賣佢d月餅就幫佢整新下
祝佢生意興隆

借位行動po

一個叔叔給年輕人嘅抗爭建議

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解唔考警察
殺人放火姦淫擄掠全部做齊曬都冇事
直頭好似玩GTA咁